妖，死獌狗係mtr食煙

死獌狗

Long time ago

乜撚野畫質黎

1080p plz

如入無人之境

月台仔

今時今日仲有144p

打煙炮